﹝成報﹞ 港鐵主席 馬時亨 警告 無一地兩檢 市民將無車搭

港鐵主席馬時亨早上陪同立法會建制派議員到高鐵西九龍總站及石崗列車停放處參觀，民主派議員則杯葛。

馬時亨表示，議員亦看到，工程進度十分良好，一切準備就緒，工程完成95%。馬時亨強調如一地兩檢，在明年立法會休會前不獲通過及未能完成本地立法，市民將會「無車搭」，而西九站用地400萬呎，每月維修費用龐大，重申假如到時不能通車，是「倒錢落海」。

他表示，高鐵香港段每月營運支出的確實數字目前仍與政府商討中，但強調8000萬元的費用是估算而非預算。營運協議方面，他有信心年底前能與政府完成磋商，解決拆賬及營運問題，冀大眾耐心等候公布。

冇得返工，港豬才會驚

無人想搭呀仆街

發爛渣？

好驚無得搭呀

冇諗過搭

由撥款起個下已經係倒錢落海啦
仲要比你開通到都係蝕錢 同倒錢落海無分別
平時d人坐東鐵,皇巴,入深圳灣 咁多選擇揀 乜野無車搭靠嚇

市民警告, 若高鐵不能通車, 香港樓貨會跌8成

倒錢落海都好過繼續送錢入去

斷水斷糧

落台啦柒頭

講撚到本來唔係咁

拆左佢再起
到時工人繼續有工開

無車搭又點？？？

唔好搭囉

你大我呀.jpg

嘩！巧驚驚啊
驚高鐵通車啊屌

快點邊緣化我地啦

應該改成
港鐵主席 馬時亨 警告 無一地兩檢 車長將無工返

港豬 : 人地都係打份工姐，搭個高鐵點解要講埋政治，搞到人地無工開

快D學梁愛詩話齋炸左佢啦,唔炸正仆街

好撚驚呀

你大我呀？.jpg

你警告我我唔撚驚

屌你老母 馬時撚呢條撚樣喺度奶共仲要威脅港人
咪撚開車呀屌你老母 未撚驚過 黨鐵聽執啦

好恨搭咪

好彩仲有九巴

你大我呀，廢撚左條垃圾佢仲好

好驚驚呀！

拆撚咗佢啦。

屌你老母臭化閪！

馬屎坑食撚屎啦！

我日日都要搭 你真係好影響我

唔撚搭囉

本身冇車返大陸咩

屌你老母

冇得搭點算

講到個個爭住想搭咁

搭飛機囉

唔起咪唔會倒錢落海囉

大陸新聞黎 關香港撚事

執柒咗佢喇屌你老母

真係on9. 咁撚多替代方案 屌你老母馬時享

不了

唔開咪唔駛點維修

95% 咪呃鳩人啦 起馬仲有30-35%未做
利申：做緊

same here
810B 原本預計今年4月驗消防，而家8月都未驗得
810A 預計8月頭消防，但驗消防必須做完嘅嘢，唔知COMPLETE咗50%未
內部而家互隊互揭衰嘢，邊家斷到正就邊家孭唔可以逾期完工呢隻鑊
好睇過CCTVB連續劇

等緊瘋狂開夜
依家跟本進度比d大判二判拖住

個個都無車撘 唔通個個都無車撘咩

高鐵養緊千幾2千人 同埋大公司 所以一定慢慢做 唔係一做完d工人就無地方做

on9

我返工唔駛高鐵喎！

我寧願你將個地方改做成博物館好過
800,000,000,000嘅博物館 實做到旅遊勝地
宣傳旅遊業係咁樣宣傳的 靠特別吸引外國
而唔係一味靠內地
至少可以慢慢回返成本 係要好耐 但反而可以做到一個香港特色 又唔洗每個月又8千萬

如果計過條數瘋狂開夜搞得掂
就會係開綠燈焗你哋快手做

就係計完都知搞唔掂
而家直頭愈急愈整多啲紅燈又用手段互搞
將個齊齊孭嘅大鑊
推俾 一家/幾家 孭大份

都戇撚柒鳩既,d老細驚到跳樓都未到市民驚啦

反正比大陸人搭
關我d香港市民咩事

關我撚事

比1000億做擺設算啦，過多30年當歷史遺跡

比後人警剔起垃圾工程的後果

上面叫我地做得仔細d
你明白啦咁

揾撚搭咩

810A 8月頭消防? 電訊都未埋到場

係咪先 哪做人最緊要講得出做得到啊
我唔介意倒錢落海㗎，反正養你班廢物都一樣架啦

個垃圾政府平時都晒唔小錢
唔差在

大把風喉未裝 d泥水未整 裝修呀 都未整
等緊政府科水 大判fatfat

咪唔撘囉 撘唔到要死咩

冇你馬時亨咪有一地兩檢囉，退休啦敗類

我警告你咪撚警告我

之前又話個個月8千萬

宜家又話無車搭

嚇我？

on9到佢呀....你估依家啲人行路上廣州呀

電訊?仲有唔少位CIVIL佬都未瀨完屎，幾時輪到你E&M

屌你老母
唔搭咪唔搭囉
本身高鐵都唔快得好多 仲要貴啲添

你警告我 我又唔撚驚

Philip Lee
我唔覺得呢個係一個訪問，其實係同班老友記者吹水，夾雜咗好多粗口及不文字句，估唔到呢位兄弟偷攝技術有咁叻水準，全部一文不漏俾佢攝哂落嚟，還好兄弟幫手過濾咗之後，將啲不問之語delete晒。

好撚想搭咩

今日冇一地兩檢，觀塘線就壞訊號冇車搭